如果快運$1000, 國泰$1100, 班UO撚會點揀?

緊係揀UO啦
因為因航d飛雞全部都黑口黑臉, UO啲空姐全部好好笑容
同埋因航既飛機餐俾狗食

一定係UO啦

咁快2個負評，唔知係咪UO撚俾

緊係UO喇
班UO撚唔識英文
因航班飛雞下下英文問你要乜撚識答呀？

緊係揀UO啦
少D人同我迫CX,仲好

梗係好笑容
笑緊班乞衣一喼兩喼搬上機

緊係UO啦
CX管理不善，不了

仲有笑班友幾十蚊買兜狗糧食

Lcc 除左歐洲個堆外都係好好態度
幾乎無野做嘛
但歐洲反而調轉，大台crew係好有服務同好
Lcc個班可能地底泥，無野做都西口西面

uo前排chur到
個空姐原本做埋呢班機收得工
點知一落機就比人使去另一班機即飛
即係飛多兩轉
而加唔知點啦

英航

大台short haul先好服務 同埋有後生靚女做
一搭long haul就變晒西面阿嬸

我唔agger樓主喇今次

搵得uo我估係平得一蚊得一蚊心理
最緊要平 （好似）唔介意服務/風險

冇事就冇事囉

會上網屌快運ceo做咩唔賣68蚊機票畀佢哋

短程的話 邊個時間好咪搭邊個

首先上UO page洗板屌點解啲飛貴到同傳統航空一樣價，仲要求CEO親自答佢
但UO減唔減都係會坐UO，因為呢個係生活態度

緊係uo
貴多倍都搭呀

CX 好多奄尖港客